應該係香港學車定英國學？

小弟想長居英國 但係英國學車好似好麻煩?

一定係英國學

英國

一定香港

邊度住得多就邊度架啦

成個程序唔同 各有各麻煩 所以唔知點

英國=學揸車
香港=學考車

英國先方便喎屌你 考試基本上唔洗排期
所有野都係online搞唔洗親身搞唔洗上運輸處排半日隊
咩程序麻煩 我份人懶到閪都覺得好方便
好明顯冇做過功課

係唔係香港passport都學到架
幾錢 點報名
有興趣英國學車 讀緊書

啱呀 學第一堂嗰時報考試
排三四個月就有得考

不過小心dvsa啲尻嘢

轉test center啦

嗰陣俾錢人幫手轉日期
最後好彩臨grad前考到

幾大都英國

英國P 牌仔，同香港P 牌仔完全兩個 level

係，不過你要申請咗provisional license先學到車。
上網揾下你個town啲學車公司，我就跟pass n go學既，都幾方便，online搞哂。
大概£20-22一堂，睇下你一次過買幾多個鐘。

Pass n go啲deal好抵 25個鐘+theory test 450鎊

通常英國學車大概幾耐拎到牌

我3個月，不過每個禮拜1堂，想快d可以學密d。當然時間呢d野都要睇天份

巴打都係pass n go? 乜原來英國學車咁快搞掂
香港就算有能力有技術都要搞足成年依家

仲要唔使掛p
所以唔使諗，一定係英國考

我個陣連埋排期都搞左9個月，中間仲隔住個暑假，英國學車咁易搞都嫌麻煩去巴士算啦

其實係英國考車會唔會有講中文既老師教你？
利申:唔敢係英國考因爲英文廢

聽講theory好難

考官唔會同你講中文

50條要啱45條
再加埋hazard perception